林夕有咩歌有政治寓意？

皇后大道中
無間道
六月飛霜
你們的幸福
斯德哥爾摩情人
撐起雨傘（pan合填）
生於斯
生於憂患

仲有冇？

林夕不朽反共架啦
你第一日落嚟香港?

就算歪文都係..

今生不回家 已經講到好出面

你生平閱讀理解有無成功攞過一分

時代算唔算

歪文都得 咁condom都得啦
北京北角

咁林夕都有北京歡迎你

有思量過
但最後都係覺得首歌寫香港人生活節奏
無咩點觸及政治神經
所以無提出黎

多謝有人理我

歪文仲有時代曲

家明

撐起雨傘

青春舞曲2000

《還看今朝》
唱：羅文
詞：林夕
曲：徐日勤

主旋律

自隊一打
原來唔係林夕既

獨家村

真心問 無間道關政治咩事

歌唔知
電影我認為有

家明細邊個填
但很好聽詞又好屈

了解首歌前先了解套戲會比較容易入手

之後再睇歌詞分析

了解套戲睇呢篇都可以

獨家村真係神詞

btw謝安琪條走數狗幾時出返嚟